其實輪商點賺錢？

牛熊就話會畀人打靶

但係輪商好似冇啲咁嘅嘢， 唔通淨係靠賺手續費？

求各位連登大鱷指點小弟

求指點， 網上比較少人會討論呢啲問題

你去睇佢年報咪知囉

不外乎 手續費 孖展利息

大把傻仔輸錢

但係窩輪唔會打靶， 我諗點都唔會輸大錢啩

其實輪商真係冇乜錢賺，開比老散玩只係用心良苦

搞手做咁多野都係想大家開心，求打個和

咁好心？ 以後淨係玩窩輪了

賣一堆唔值錢嘅垃圾

變牆紙唔係輸錢係咩？

不嬲打個和就算
法巴瑞信當俾大家開心吓

人地有幾千億貨唔賣得 手續費當係借比你炒既利息

點解馬會同賭場有得賺

就係包裝隻期權做隻輪 再食你好多價

權証發行商係期權市場買貨做對沖, 之後差價賣權証比番老散
個差價當1-2% 每日幾億成交都賺幾百萬

同時發行等量有差價牛熊証，你話有無得賺

輪個時間值好似貴d

剩係可以買既CALL PUT,時間損耗都好和味

買輪點解唔直接買期權，其實咪一樣

你買牛熊就等於問劵商借錢買投機工具
1. 賺你時間值（利息）
2. 買賣差價0.001
3. 打鈀後骨頭以兩日最低位計
4. 股價比實際價值有差異（比起買期權賺得少，中間食你利潤）

香港市場無得咁計，d散戶淨係買輪唔買期權
，期權買賣差價大，未必搵到人接貨
買輪就輪商唔接都會有傻散接貨

bid ask spread

馬會賭場只係連登仔眼中的atm ja

窩輪係只可long 不可short嘅期權，長線會蝕時間值，加上引伸波幅升降，買賣差價。

期權所有特質，都被劵商利用晒開到對佢有利。